警方：確診男警12號「預約」打針及測試 15號確診 估計與疫苗效用無關

曾接種疫苗男督察確診 或接種前已感染

一名38歲居於何文田督察級警察宿舍C座的男督察，前日證實確診感染新型冠狀病毒，41歲太太及2名女兒亦同樣確診。消息指，確診督察上星期五因獲悉女兒一名同學確診，全家前往檢測，督察當天亦預約接種科興疫苗，到前日檢測證實全家確診，估計督察在接種疫苗前已受感染。

警方表示，接種疫苗情況由衛生部門交代，而確診的男督察過去14日無外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並無同公眾接觸。他最後一日上班日為本月12日。警方高度關注事件，與事主可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，都會安排接受病毒檢測，而督察工作的地方會進行清潔及消毒。

原文網址：

連狗都唔關
咁個10億基金你提升到你30分鐘死到就成個香港庫房送比你啦
反正絕對唔會有人claim到

毅進黑驚做埋醫生嗰份

連黑警都唔關

咁幾時封警察宿舍

會唔會係支疫苗令到隻狗中

D狗做埋醫生個份

點解唔駛圍封強檢警察宿舍？

確診與疫苗有關 -> 不了 打完仲危
確診與疫苗無關 -> 不了 打黎曬氣

有冇人可以幫淋病媽媽諗下今鋪可以點拆

呀蛇做野，關你撚事？

死又唔關事中又唔關事，直接D講隻野廢算啦

疫苗對人先有用, 都唔係俾狗打.
所以隻狗打完後確診, 又真係同疫苗無關

毅進狗唔識字
咁on9嘅野都講得出

警方報

有段估無痛苦

毅進仔都識醫學

邏輯: 如果乜都唔關疫苗事 咁疫苗即係廢

明明就係隻狗女傳染同學

狗女讀國際學校

打完疫苗中武肺

毅進原來威過醫生

警察都唔認，全港無人旨意攞到

感染與接種疫苗無關